有咩慘得過已讀不回..

不讀不回

diu我雙灰剔啦仆街

熄埋藍剔功能？

放手把啦

藍剔人真係狗都不如

我女都冇阿

Sad but true

藍剔起碼佢仲肯睇

算吧啦 師兄

信我，由有變冇個感覺好痛，痛到你想不曾擁有

我都想

咩事佢會已讀不回你

係不讀不回
對你冇感覺想分開個陣，或者殘忍先係最大嘅仁慈

我相信你會想搞清楚點解會咁

唔係熄左 係對話都唔禁入去